成日講同溫層，有冇諗過警犬先係真正卡住喺同溫層嘅人

身邊冇哂同齡朋友
得返啲同事
之後以為自己啱哂，好多人支持

諗起都好笑

毅進仔無嘢好輸

成日聽到懶中立嘅講呢啲咩大家停留喺同溫層 唔接受其他聲音之類嘅說話
對家何嘗唔係咁？咁點解唔同埋對家講 相對啫

同溫層係有，根據民調我地大約有8成香港人係同一層囉